---

kanban-plugin: basic

---

## Подзадачи



## Текущая задача



## Сделано

**Complete**
- [ ] Получать точку из топика, в который публикуется, 2d Nav goal
- [x] [[tf2|Разобраться с TF2 и разбить его на концепты]]<br><br> - [ ] Создать для себя(мб не только) стандарты визуального представления модулей tf2(таких как transformBroadcaster) в drawio и сохранить их в формате scratchpad'а<br><br> - [x] Работа с туториалами<br>	 - [x] Разбор tf2 static broadcaster<br>	 - [x] tf2 broadcaster<br>	 - [x] tf2 listener<br>	 - [x] Добавление фрейма<br>	 - [x] tf2 и время<br>	 - [x] Использование трансформаций из прошлого<br><br>#Робототехника #ТекущиеЗадачи
- [ ] Сделать сабскрайбер на одометрию
- [x] Рассчитать направление вектора(который будет публиковаться в фрейме laser),* вычтя из координат целевой точки координаты робота из одометрии*
- [x] Составить формулу для определения притягивания целевой точки
- [x] Передать вектор притягивания в регулятор




%% kanban:settings
```
{"kanban-plugin":"basic"}
```
%%